公務員黃絲老豆話：「林鄭已經透露咗......」

以下係我黃絲老豆想同大家

其實林鄭記者會暗示得非常清楚，請回想一下佢答鬼佬記者問題：「你究竟有冇權講『撤回』兩隻字？」

重點唔在於佢點答，重點在於鬼佬諗住再三打斷佢，柒婆都無停過咁講講講

再睇吓依條問題之前，林鄭答問題比人打斷
係 會 停 先 再 答

而更加帶出一點，相信大家都應該估到
唔成立調查委員會 唔講撤回
林 鄭 根 本 無 決 定 權

而林鄭兩星期前已拋出 中共談判條件
停 止 暴 力

我老豆明白政府至今都完全無展示誠意
因為 中共強硬手段，應該大家都明白

為咗爭取未來抗爭嘅籌碼

我老豆建議：

8.18 大型遊行，連登如果意見一致，利用民陣個名 (和理非 信任平台）

停 止 任 何 抗 爭 行 為 一 星 期
並 要 求 政 府 8.25 或 之 前 回 應
如 沒 有 回 應 或 回 應 不 了 訴 求
大 三 罷 及 抗 爭 行 動 升 級

既然，人地擺出條件，點解唔嘗試吓？

佢話：「如果你地仲想爭取民意支持，想政府回應訴求，唔好錯過呢個機會」

8.18

推

===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

傾你老母咩

然後和平散水可以返屋企

同意

佢已經預先講咗 點回應你 呢種答法

只係一個星期 點解唔試

推

傾就俾d誠意啦屌
呢家似係你唔想傾

而家中共同我地講條件？無野呀？！

64嗰陣都係咁講

最後中國真係爭取到自由民主呀！

俾一個星期黑警大搜捕？

Push

講真，唔係特別想撒回，普唔普選先係重點

我會比個post 佢睇
隨便 發表意見

Downvote 埋 唔該哂

而家咪停止左暴力囉！只係塞機場！已經滿足左佢個條件la!

唔係談判 係光明正大挑佢機
停一個星期set死線 佢唔讓步我地咪大條道理繼續抗爭

又有得回下氣，咪放長雙眼玩落去

咪係
你問下真普聯、民主黨
信撚左支共密室談判最後有咩結果

同文，係爭取支持 升級

係咩都唔做

一星期俾政府抖氣？俾佢地部署？俾佢地plan後路？
個問題唔係點解唔試
係點解要試？
無論支共、港共都好，誠信一早破產，仲點談判？

中共由成立以來都係出名無口齒同無賴

咁你想點 推翻中共？你做到咩？
如果想 就依家讀書 之後加入政府
加入佢地
時機成熟 一舉推翻

對呀
請downvote
會比佢睇

隊個公務員黃絲老豆個名義出黎係點?
即係特別有道理定係點?

人地林鄭明明講停止暴力！你做多一步為咩！？

[size=5］已經比撚左中共22年時間，所有承諾一切落空！ 中共滿口謊言，跟本中共係說謊者。中共用22年去證明佢自己係一個完全無誠信既國家。 [/size=5]

純粹吸睛

支持818和理非
不過停唔停就真係睇勇武手足決定 有人818 唔塞路都反對的時候
重可以點做

叫我信共慘黨？姐係叫我信六四冇死過人 講完

共產黨比妓女更不可信
聽過未？

試你老味。

睇吓歷史，古往今來信中共嘅人有咩下場啦
維基有架喇
停咗抗爭，民氣就散，仲駛撚傾咩
真心想傾，今晚都有得傾
當年共產黨如果聽國民黨話，停咗打國軍黎同國民政府談判
今日就冇中華人民共和國添啦

等學生返晒學咪無人示威囉, 共產黨都信, 唔知你天真定 on9

令尊相信做得公務員太耐
實在很傻很天真

又散水撚出沒

咁炒硬做到頭 4 當贏

下次記者會要問佢講嘅真誠對話是否回應五大訴求先

Set deadline 係好事黎

818行撚完再講

2014學生代表信左密室談啦

721 811

真係停幾日，唔好比藉口人地，唔係話停晒咩都唔做，一嚟回下氣，搞下文宣，本地同對外，追究返之前嘅事件，重整一下，集氣和理非818推爆佢，再咁勇落去搞到818和理非唔敢出嚟少一大批人氣勢已經輸左，818冇反應先再爆獲勁嘅都出師有名，唔好比藉口人話為搞事而搞事

唔撚傾呀！ 再嘈共產黨都反埋你呀

咁個問題黎啦
係人都知同支共談判係無撚用既
係咪代表左已經只可以其中一邊投降

樓豬係咪ON9

見唔到有散水論 公平講

一星期太多啦 Set 個deadline 最多比佢2-3日

世貿比左20年中國，得到咩？

Agger

件事已經過左咁耐 佢一步都冇讓過仲不停打壓我地
點解我地仲要讓步 係咪佢要攞啲誠意出黎先

你都on撚9叫人信中共

Pish

其實我都好想相信翻政府

我都唔願意睇住暴力升級

但係，點樣先可以相信佢哋？

升級另設臨時政府同單方面罷免政府work唔work
所有法律只跟普通法， 基本法太多不平等條款需重新立憲

咁樣雖然兵行險著
但唔咁做根本無法制裁政府

想講清楚

唔同意 請使用不推文回覆 再downvote

人地個停止唔係一個禮拜 係一世 醒少少唔該

一早知啦
冇實權做任何野都要問中共

你上去同佢傾囉

你老豆乜水呀？
姓習呀？

咪傻啦，冇人出面，信你？

同中國傾？
美國佬都傾唔掂啦
同你一個區區既香港傾

老實講
我唔信政府
最多攬炒

休息 重整旗鼓
認真
塞機場呢招日日用同一招
啲警犬一定會做野
諗諗有咩變化仲好
用一個星期以民意企高地 之後做咩都有說服力

push

你都幾幽默

對共產黨要學trump trump, 最初開出黎已經係底線，唔回應繼續出招，唔好比佢地覺得佢係庄

麻煩downvote

一個星期回氣加集氣

覺得可以一試 8.18

你老豆又幾明智wo
做官係識d政治

蔣經國講過一定唔可以同中共談判

你老豆忽撚左
咁多年唔知共產黨點談判

呢場運動點解last 左咁耐就係因為冇大台
五大訴求 yes or no, that's it

出黎

同意幫推，我地應該先行一步，表示我地係有理性，並非暴徒，我地會嘗試做出要求，但同時設下限期，要求回應，咁樣成場戲都靚仔哂

所以要放風箏

個人認為
其實現況係 大家無目的咁不停圍堵唔同地方
咁多人又比人拉左 818行停一停勇武行動 專注文宣工作都不失為一個唔錯選擇

傾？同中共傾？

傾佢老母咩 傾

818

停止暴力
自己已經認定自己示威遊行集會係暴力

p

麻煩 downvote
謝謝

[緊急分析]法！不！責！眾！

啱 推

樓主無留意到
無警察係最和平

信唔過呀

818踩沉港島先
如果仲有200萬人出黎佢就乜都駁唔撚到

停左你邊有條件談判，logic failure

憑啲咩要義士去遷就呢個政權？
讓步同對話14年仲做唔夠？
一星期係你定，你憑咩認為中共就會讓步？
一步讓，步步讓，我地退無可退，無險地可守。

五大訴求，一步不讓。

我地以前都識set deadline出師有名
而家做乜愈做愈冇方向

浸浸都係玩依招
My best friend Xi

先擺低姿態讓步(其實明知中共會反口唔買農產品)
然後就可以理直氣壯咁撚鳩佢

但調返轉諗
如果佢答有權
咁啲人就會屌佢有權都唔徹
所以唔答係最好

感謝不推文回覆

Downvote 未

透你老母
而家日日都有示威? 不如停一個月等中共(可能會)同你傾?

不推文回覆

Push
換和理非上場

乜撚到有話同你傾

岸鳩

如果香港人可以收放自如
停戰一個禮拜
睇共產黨出咩招同摸一摸底
但拒絕任何談判
一個禮拜後
冇五大訴求，再開戰

其實係咪即係set deadline？

同意, 停一個星期, 唔得就升級 全力煲爆818
和理非 => 死線 => 勇武升級

仲信有得傾？不了

我地唔係公預員，我地係佢老細！
同埋，
無空間傾
呢段野只係令我諗起袋住先
呢次，一定要贏

傾閪咩

認同

唔同意
一停 所有人都會被清算
仲信政府？

但要香港人有呢種智慧

停一星期可以接受
和理非→死線→勇武

全世界都吾信中共啦，你重信佢

721
811

停乜柒啊 一停就洩咗道氣

而家跪低就等比中共清算啦
智能燈柱
明日大愚
集中營
慢慢揸乾你班香港人

覺得可以停一停，一個禮拜姐，唔多呀？e家連機場都可以唔係和理非啦，塞大堂還塞大堂，打人做咩姐？機場係和理非場黎架嘛？

有乜好傾

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

咪就話 中共唔答應
你唔同佢談判 就30年後推翻佢
唔係就直接同佢談判
正如 樓主講 特首做唔到中央同香港人既橋樑

個個禮拜都話要抖
第日就出事
你悶唔悶呀屌你

同意818係遊行左先
但一定唔會等一星期升級

恐怖份子綁住你，電鋸係你條頸度
好好彩係佢行刑之前你揸住佢春袋
然後佢叫你放開手有事慢慢講

點傾 想左傾定右傾？信你一成

同意 8月25前等政府回應
如果政府都係9UP
咁即係香港人釋出善意都無撚用

屌你老母兜咁撚大個圈叫人停止示威

唔好講一星期喇
兩三日香港人都已經淡忘
這是事實

停勇武，未入機場囉

仲安全，又有經濟效益，民間記招可以反問政府已經停止咗勇武示威，點解仲唔回應五大訴求？

中共都信？
五大訴求，好明顯，無咩好讓
民眾已經絕對不利，仲要我地讓先？
你有誠意就做左其中一樣先

人地用左70年啦

Agger

If we burn, you burn with us

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

721 811 818

停一星期 唔係停一世

講咩都假， Set deadline, 完

不割蓆 不分化
818我會遊行

1973年9月，毛澤東在會見外賓時說：「秦始皇是中國封建社會第一個有名的皇帝，我也是秦始皇，林彪罵我是秦始皇。中國歷來分兩派，一派講秦始皇好，一派講秦始皇壞。我贊成秦始皇，不贊成孔夫子」[129]。次年1月，「批林批孔」運動展開。

蔣經國曾親口告訴《紐約時報》記者說：「與中國共產黨接觸（談判），就是自殺行為，我們沒那麼愚蠢。[2]」

2003年世界衛生大會期間，台灣第七度試圖加入世界衛生組織。該提案受到中國代表團的堅決反對，而美國、日本與歐盟則表態支持，在會員國激烈辯論後，由大會宣佈不將台灣入會申請案排入議程。旁觀席上的中華民國立法委員李明憲高喊抗議被警衛架出場外。中華人民共和國的外交官員和台灣記者由於立場不同，在會場外發生了口角。台灣記者對中華人民共和國的外交官員喊：「你們聽到台灣2300萬人的需要嗎？」，而沙祖康竟不以為然的表示：「早就給拒絕了！沒聽到大會做的決定嗎！誰理你們！」[2][3]

信中共？唔係呀化，真普選同五大訴求缺一不可

不了

btw以鬼來講你都算ok
個飯盒可以雙拼

收 皮 中共信得過 整多幾個集中營比你

我地要按住777 反方向做就得

支持 一星期和平 等佢應

信政府

818

Btw 屌你老母 同中共談判？ 咪撚on9 而家一係雙普選 一係就支爆

200萬果次唔和平？

on9先信中共

好建議
不斷無了期抗爭
只會加劇消耗義士
暫停一星期
大家冇損失
但問題係冇大台你叫政府同空氣傾咩

推，要set deadline,推番個波俾林鄭

有錢有強大軍力就話有得撚啫
香港連大台都無， 即係無對口
撚條柒

推下
覺得可以試試

On9

被強姦時停止反抗可減低受傷機會

你比班黑警free一個禮拜做嘢知唔知會有幾多前線手足會比佢地拉

其實邊句有講過傾？
我就真心唔明

係完全停一星期 你唔回應五大
咪繼續

Agger
停一個星期 証明我地唔係暴徒
我地係有理智 有清晰訴求
停左一個星期 佢唔肯嘅
大條道理升級

幫推

共產黨幾時有兌換過承諾？

中共連對美國都可以反口
對香港更加唔洗講

有停過咩 無弱智啦
今星期武勇左未?
停兩日囉 做乜要俾兩日人搜捕?

同我哋傾條件
共產黨係最無誠信，佢哋嘅談判係要我哋接受佢意見唔係聽我地意見

仲摸咩底有咩要睇
問題唔係我地唔談判
係共產黨唔會談判
有都係拖時間
如果係唔知點行想休息可以理解
但用 d 咁嘅原因
我不能接受

極權者嘅承諾係不可信，因為佢反口係冇後果。當然你可以講佢反口就行動升級，但佢可以再承諾然後再反口，然後無限loop。除非有實際行動上嘅改變，否則一切承諾不可信，包括提出任何時間表、公開對話之類。

咁都比你兜到去和理非
捉住呢個講話，你話乜都得啦，完全冇logic可言

我發覺連登和理非，好鍾意求其作個分身(機場主任，前公務員)，9up一堆野，就兜去和理非行動。之後d分身就會推post

無權就叫佢含撚啦，個樣仲串七七

叫你老豆同中共講第一時間拉鳩晒林鄭同4大抄家，之後大家慢慢再商量ok?乜都有得傾

三 罷 係一定要再搞 搞好多次 持續咁搞先有用

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

同意！各位手足就當冷靜下 休息下

818見

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

推 順便各手足抖下

8 18 一齊出！

政府都係得個拖字...

依家令機場停飛部份航班已經好勁， 點再行動升級？

和平散水 返屋企

岩呀 撤回只係治標唔治本

停止暴力 你有咩籌碼同人傾

依招試過啦 等回應 笑死人咩

首先多謝你爸爸好意，可能佢真係唔熟中國，應該係唔熟共產黨，共產黨所言無一可信也。

加上有手足已經犧牲咗隻眼，所有嘢已經返唔到轉頭，一輪，香港人下場會慘到過新疆

出現了

侵侵好似岩岩暫緩咗加關稅

同意停一星期，冇反應就屌到反皮

推

消停下當俾自己休息

.停乜撚呀
又有人開始叫停香港人行動
當義士係condom

忍到今日真係就黎爆
我地唔會同一個極權國家講比自由我地
依家香港已經係打緊仗，場仗仲要係一面倒輸撚哂
打輸仗有得講和已經執身彩，仲要同中共爭取普選真係會笑死共產黨

on9閪冇撚腦架你
你老母其實依家都冇衝擊，只係去機場和你飛，如果談判條件係停止暴力，理論上依家都係停止咗暴力，我就覺得set 818做deadline算啦，依個禮拜都係和你飛，唔會衝架啦，都達到 停 止 任 何 抗 爭 行 為 一 星 期

你依家唔係屌到反皮咩 有反應咩

我地角度都係 如果唔回應五大訴求咪繼續

推
講得岩！！！！

今時今日仲會有人信共產黨嗎

你估下個一個禮拜共產黨會做咩？
係咪估唔到？
所以先要試
你知共產黨個套路就會易玩好多

我地停一個禮拜 可以話到比人聽我地唔係一味勇武抗爭 我地願意和平抗爭 前提係政府回應我地訴求

大家記住一開始點解會成功 係因為和理非同勇武既合作 我地已經勇武左一個月 只係一個禮拜 一個禮拜佢唔回應我地就有哂理由繼續勇武!!

大家唔好忘記我地原本係點令到佢暫緩呀!!

我今日都想講呢樣！ 但太多機場分化post
林鄭今日記者會講左兩次要停止暴力 佢先可以追究警隊既問題，呢一刻佢地要靠警察去維穩，點可以追究呢？ 所以可以試下停1-2星期活動。試下無妨。

UP

信港共個啲唔係弱智就係白痴

的確係
而且等一個星期有冷卻民意既風險
只係講下我睇法 跟大隊

on撚9成撚日做啲野有啲作用就停停停 停你老母咩

唔講太遠既，就講雨傘之後，已經停火一輪，佢人就照DQ,仲要一個唔夠愈D愈爽，薯片唔要要柒婆，問心啦呢兩年黎，就算唔講政治，民生有邊樣野有做好過？派個4000蚊都咁，社會問題唔好講話解決左就算做到舒緩既有幾多姐？d司長唔有醜聞唔搵黎做，愈做愈似共產黨

推反正都冇野好輸
咩都可以試下

又係黃藍絲老豆老母話

8 18

問題係
人地提出 做完 唔回應五大
就可以撚狗

我係香港政府 我見到你地停左示威都唔回應你訴求啊 吹咩

818和理非就一定要架啦

試你老母 之前咪試左無遊行比deadline囉 有回應咩？三毛係到誤導人地屌你老母

冇人會再俾機會呢個政權
佢要止暴制亂就即刻成立獨立調查委員會
徹查警方濫權
就係咁簡單

經歷過雨傘運動都重未醒？

撚你條命 我地呢兩個月乜都無做過嫁？有反應咩？

我係你呀爺添呀 信中共

收皮啦，仲信共產黨會談判？6月到依家比左幾多次機會？仲談判？比多一星期就玩撚完啦。仲點升級呀？All win or die, that's it.

有誠意佢就好講實撤回先
之後再慢慢減低運動力道

認同
要出番黎一定可以
但轉和理非is now or never

你老豆係邊個

唔贊成 記住

唔同意跟隨條八婆步伐去信佢有得傾

因為佢—林鄭本人，呢條八婆係誠信破產

信佢口中嘅談判，最後落得嘅下場都係收皮

但我同意你老豆所講嘅：佢唔show鬼佬繼續口嗡嗡，其實已經係答咗，佢冇權/冇得say

到今時今日仲信共產黨 你一係訓撚左一係傻撚左

敵人想我地停一個星期

宜家無大台 連登冷氣軍師應承你又點話
但出面每個人都有共識咁停一星期都幾難。。。

sorry而家唔係我地要談判
係中共要談判
我地係要五大訴求

戇鳩？同中共談判嘅下場結果美國有辦你睇
唔同嘅係我哋唔係美國，冇得制裁中國制裁香港

721

我地訴求無變

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

你自己都識講佢無權，佢又憑咩同我地傾？
你又點解覺得林小姐老頂有權同我地傾？
邊個先有權力傾你都唔撚知，到時共產黨是但搵條磨碌話「香港人是要管的」 你又吹尻佢漲啊？

有道理

818 ！！！

理撚得佢有冇權
總之冇五大訴求就繼續塞機場

懷疑樓主係帶風撚唔想人搞機場

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

直接同你老豆講,我地一早已經知而家係直接VS緊習近平勢力.呢次一係習近平死唔係就我地死,早就有晒心理準備同習近平攬炒.

你老豆係邊位做咩要統計

比一星期你搜捕示威者?

你老豆係警司?

呢招太白痴

鬼撚到
停飛機場 全球報導
大家搵到支那死穴

你叫大家停
停你老母

個人非常同意搞機場

公務員黃絲老豆？ 哦

我有個親戚個仔佢係現任AO

佢話呢次政府會強硬 唔會讓

只要示威一停 就開始大搜捕

極短時期內 檢控大量人

嚇到d人會唔敢出

所以佢叫我地一定唔可以停

戇撚鳩 我老母係林鄭添呀
停你老尾咩
佢要傾就神早傾咗啦
和平示威遊行work嘅洗撚搞到今日咁？
仲信共產黨？
訓撚醒未呀

只係一星期 我覺得可以一試

agger

on撚9 停一星期 香港人輸到渣都冇

睇下國民黨第一批投共的高官點死先

同意樓上
信中共談判 笑撚死人

我都認同你 你唔打佢 淨係用電筒照下佢都會比人拉 所以大家企定定俾人拉啦

睇唔撚出港共獨裁軍政權會讓步囉

死線 升級！

公務員黃絲老豆？
證呢？

全部agree嘅都係p牌。

屌你老尾，仲要停止抗爭一星期？
冇撚病下話
香港人幾善忘大家都知㗎啦，一星期之後大家仲肯走出嚟咩？仲會記得咩？
咪撚on9啦

仲有，點解要驚咗中共呢？

點解佢唔應承左先

pish!

在尿兜內話事

所以記住downvote

呢個好喎

試下囉，但唔係咁容易做到

嘩 咁多p牌 叫停

就知又係維穩post

全部推既都係p牌

貼左staff card + 連登id 先

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

佢第一步就係想你嘗試回應佢個要求
Foot-in-the-door technique
一開始「一個星期啫」
之後就慢慢跟左佢節奏

how can the protesters participating in a series of leaderless protests negotiate with CCP?

係
敵人叫停

傻的嗎

依家已經唔淨止送中條例既問題

問題係同邊個傾？都無大台。
其實中共要我地停先，證明佢係無辦法令到我地停（除左鎮壓）。如果佢有方法令我地停就一早用左，使鬼拿黎談判先講。

收嗲啦
唔回應五大訴求
班狗愈黎愈癲
叫我地停？
你叫佢停左先啦屌！

唔得你咪自己去搵習維尼談判囉 洗唔洗香港人教你點做特首 on9

你/你老豆咁撚天真爛漫o既

你傻架！

樓主可以正面回應未 公務員證喺邊?點解要統計意向

我打撚你再同你
你冇得還拖
再你講停止暴力先傾和解 ok?

我覺得真係ok, 一嚟俾手足回氣，二嚟俾其他人請楚知道如果再升級一定係因為政府言而無信

證呢，樓主

笑L死
示威中共都覺得暴力架啦
講都晒9氣
一係就讓步 唔讓就攬炒

一毛
完

你同佢講道理？你係鬼！

好明顯

收嗲啦 警犬

而家我地求佢俾自由俾民主啊？
而家係佢地求我地收手啊！
唔洗俾誠意，五大訴求，缺一不可

就係咁

好提議 係時候搵新出路 818見

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人
要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

你都ON撚9, 信中共?
我地條件係達成5大訴求, 然後諗下停唔停呀

不推文
又係叫停行動
唔好再回任何 某人老豆老母 呀婆 呀伯 呀叔
講既野既post啦

典型共狗談判策略

傾之前要有前設

倒如台灣問題 要承認一個中國

普選可以鳩up 老鄧立法原意

所以一停止佢地所謂”暴力” 台灣228咁有乜出奇

呢個po啲p牌 好搞笑
精神啲 臨時演員都係演員

點解deadline要咁耐？
818完結前係deadline咪得囉

十幾廿個p牌推 屌你老母維穩po 咪撚再推

又有啲道理咁

唔好推啦 又係啲無得fact check既野

封鎖，上一頁

依家佢哋就係忙都唔得閒搜證砌生豬肉落charge
所以就算拉左都仲有機會無事或啲charge易打

依家你叫我地俾一個星期佢大搜捕同慢慢砌啊？

依招真係絕

一個星期後？無人出到黎啦

你答我

特朗普加關稅之後要中國談判，有冇撤回過關稅先派人去北京上海？

絕對唔同意一個星期
太耐 太多變數
好似winter on fire咁 要佢聽日就要回應
我地可以係818行之前就講停止衝突 比24小時佢回應
818出黎和理非 比佢睇好多人支持
如果24小時後得唔到想要答覆

如果停一個星期對運動係咪真係咁大影響如果一星期後都無回應塞爆機場一個月相信都無人反對 亦都比自己人一個星期時間回氣同部署

其實就係好似以前咁
和理非> set deadline> 唔得就升級

一叫比證就收皮

on99! 你信停左中共就會滿足你? 點解要停左先? 中共答應先唔得?

警犬維穩帖 請上一頁加封鎖

我老豆睇完
最後一問

即係你地諗住搞革命啦？ 而唔係五大訴求
咁諗清楚 自己有咩機會革命成功
你自己識講，有咩機會推翻中共
連美國都唔得

正如自己講，如果唔係目標五大訴求
唔該講清楚，我唔係要五大訴求
如果堅持五大 請自己諗

係人都應該知

簡單黎講林鄭只係口交部香港分部

我地退一步，後果不堪設想

請大家善用不推文回覆

肯比證呀 ？

大家當休息一下 ！

而家大6人 藍絲見到機場亂 只會覺得hk人抵死

已經瘋狂恥笑緊

做！

我地唔好對共產黨有希望，直至佢地屈服

推上熱門

你都弱智 係要重覆犯錯

收皮啦又老豆
又見好就收
上次深黃老豆唔夠而家加埋公務員

但中共從來都無信用過

痴撚線
仲傾
傾乜撚

死線？

比左幾多個死線？

個建議可取啊。
set deadline 然後行動升級

期間唔係乜都唔做
721 811可以繼續啊，唔係咁關5大訴求嘛

再唔係，智動監控，
再再唔係爭取基本法22條立法都好

屌你老母推個啲全部新人。連登仔用下腦啦 咁易俾人滲透

你上司可以俾張證俾你未啊仲老豆

宜家應該係我地俾offer佢
如果佢肯唔告示威者 都可以考慮下
但係宜家零呀 咩都唔俾
點解反而係我地讓呀

談判=坐同一張枱聽佢大曬
「談判完了，已做決定」

攬炒is ok

還繼續勇武下去又有何好處？又要送頭嗎？不要傻。

唯一共識係5大訴求，至於點爭取，每個人尺度都唔同...又無大台，根本互相控制唔到其他人用咩方法...

對家咩都冇話俾我地
停咩呀
一啲誠意都冇
叫人停
林奠祝個女仔早日康復 點康復 盲左啦
仲停

又一隻 p 牌狗

屌 呢位警犬目測廢中年紀

一個星期都唔得呀！香港人有幾善忘大家都知 要keep 住民情呀

講到口水都乾 成場運動都無大台 你仲要話透過大台去呼籲

個d 語氣真係好易認

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

咪撚再推啲個維穩po啦 成班傻9

人地擺出條件 ? 我睇唔撚到

囍帖街？

屌你老豆
屌埋你老母

民間立法會 臨時政府 去曬邊？而家仲未係時候？

8.18和理優

你講得掂勇武派先次次遊行都一定變咗勇武

訓撚醒未 呢個唔係一唔一星期既問題 係主導權既問題

而家人民先係受害者 政府係迫害者

港共政府已經2x年嚟不斷迫害人民 點解受害者反而到呢一刻都仲要比迫害者主導解決問題既方式 而唔係接納受害者嘅建議

8.18 Push

傾得幾多得幾多
長遠落去只會俾政府拖 我地越發淡忘

未必傾得成
或者傾翻嚟既野唔係100%乎合我地想像
但都要試下negotiate

停止暴力？？？係邊一方暴力先你都分唔清楚

戇撚鳩，點解唔係佢哋釋出善意先？只要佢先答應咗撤回，獨立調查同收回暴動定性，根本就冇咗一大半人出來，之後先再約見不同界別傾其他嘢，邊可能佢哋乜都冇做冇應承仲要升級火力之下要我哋就返佢？

唔係信任，係比個值口自己...停一個星期...無回應亦動作....ok可以做勿到時升級到咩情況都唔我事...完全責任在政府....唔好靜係諗自己想法....你重要諗埋其他人想法同反應.....要搶奪輿論係自己Lee邊...成日都話民主派黎搶奪光環要做大台，你地要明白現在做緊咩事....目的係光復香港時代革命唔係要爭權奪利揚明立萬....比佢地攞到著數又如何，最緊要達到光復香港、時代革命嘅目的.....

信中共一成真係雙目失明啊

乜而家有用暴力？
一個禮拜太耐
最多三日

而家仲有人勇武咩 平行時空?

本身已經信唔過，仲要佢哋根本乜都冇應承，係某啲人自己解讀，到頭來老共話唔係咁意思，邊有人咁戇鳩？

咁特朗普玩貿易戰都會突然放軟態度啦
傾唔成未再升級囉

我諗示威期間係未應該要向政府發出談判通牒？？？

中國人好簡單開窗同開屋頂，一定會簡開窗

咪on9，有心談判唔撚會做出呢兩個幾月嘅嘢啦，教你老豆咪撚天真啦

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

5大講左好耐

一星期可以拉好多人
唔好諗到咁理想

一路都講緊，但係條契弟到而家都未肯公開對話
次次都私下約見個別組織

818
721
811

會唔會諗多左
好理性分析
但我覺得林奠講啲廢話根本冇咁多含意

想連登記者會/Free Hong Kong team可以有代表去傾

818一定要多人

收嗲啦廢中警犬 仲用voice typing

支持，以靜制動，同埋可以重新計劃下點樣長期抗爭

信？信阿豬阿狗都唔會信中共

咁你可以點？立即推翻中共？電腦大爆炸？

都唔係無錯嘅，大不了玩到十月一先

就因為無限期
人地先唔會同你急

武力升級其中用意係為咗應付差佬嘅武力打壓
另一個就係用嚟做談判籌碼
譬如警告政府須於限期之內完成某項要求
否則將會進行佔路癱瘓交通
然後再給予限期
政府唔回應就宣布擴大佔領範圍
或者進行其他行動
不停重覆過程直至政府願意談判為止
談判角色示威者係主，政府係客
照道理示威者態度要較強硬
隨時為武力升級作準備
成個節奏係急進咄咄逼人屈政府機

而依家開始有點亂
令人誤以為係單純嘅報復性升級

洗白分化撚

On9到仆街
有用既話就唔會66 69 612 咁多咁多日出黎抗爭啦
佢老撚早就係要強硬處理
宜家停只會比佢更多時間部署

認同 中共極要面
應該主動停一星期 尋求談話
利申 天滅中共

收皮啦，呢個世界唔撚係咁理想架，共產嘅理想連佢自己都做唔到

你話不如不如，我只可以講：冇人可以同中共談判，因為你根本唔可以同一個殺人政權對話

中國五千年傳統就係毀約

大台？不了

停一星期政府就會改善？ 過分樂觀囉，你睇吓林鄭咩態度...

點解講成係爭取?
而家係邊個唔肯俾香港有真普選?
我地而家係要攞返我地應該有既野囉

基本法第四十五條
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

支持百萬行

推，當年烏克蘭都係咁，設死線，唔落台就升級

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

8. 18

其他國家可以信，中共？笑～

點信同中央談判？

問題係 一大堆人 話 一停勇武就會被搜捕

局住一直搞

8.18和平

機場好多鬼，我地帶手足真係控制唔到自己

成件事係好撚on9，但係大家真係唔好割蓆，一割即輸，乜撚都無哂

其實係做個樣比人睇
嗱我拎咗我嘅誠意出嚟
你係咪做野先
唔做
即係又講大話
到時唔好怪我哋暴力咁

我就係想問你一句
我地都比共產黨牽住個鼻走咁多年，點解仲要我地停火之後先同佢談判，而唔係共產黨跪低嚟滿足我地？

我地先係最大嗰班人，唔係政府，所以我地要攞翻個主導權，唔係共產黨政權叫你停你就停

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

佔中嗰陣已經比佢撚過一次，大家唔記得拿?

唔好信 有條件既談判根本算唔算談判

應該試傾下

真係無試過唔搞抗爭活動咩？ 大家記唔記得買電筒嗰晚
你唔搞抗爭活動 班狗都會主動來搞你 唔通你任得佢捉人走？

屌你5年前中過伏 仲信？

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

咁都有1700正評

咁點解唔可以係我哋比條件
先答應五大訴求，我哋再停？

信中共就等入集中營

停?
停一個星期佢都只會話動盪未平息
之後又停一個星期?
明日復明日,明日何其多呀?
停停下香港人既金魚記憶特性又發揮作用

推
不分化亦不想手足送頭

721 811

818 大遊行

有理

咁老老實實中共係用人民鮮血嚟奪取談判籌碼
單純嘅示威其實係大唔過中共
仲有中國人示威程度遠遠大過香港
放火燒車燒鋪毆打武警樣樣做齊
一樣都係撼動唔到政府
而中共本來就會用軍隊殲滅示威者
然後封咗消息當無事發生過
佢唔係唔想係香港出解放軍
而係忍住手唔出

歐美國家之所以能夠用示威方式嚟談判
係因為佢地幾千年嚟傳統做法係咁
自古以嚟已經有嘅共識
但係中國嚟講就唔同
佢本身就無呢套規則
係要用鮮血換鮮血嚟進行談判

換句話講係要爆發內戰

8.18啦

同意：
停 止 任 何 抗 爭 行 為 一 星 期
並 要 求 政 府 8.25 或 之 前 回 應
如 沒 有 回 應 或 回 應 不 了 訴 求
大 三 罷 及 抗 爭 行 動 升 級

既然，人地擺出條件，點解唔嘗試吓？

佢話：「如果你地仲想爭取民意支持，想政府回應訴求，唔好錯過呢個機===============
但日撚日去機場 和理非，

連登出現一堆網軍 用盡各種手段要打散我地

的確
目前面對無恥扯線公仔政府
塞機場塞旅客 對真正幕後扯線人黎講
並非有效嘅威脅性籌碼
反而加速惡化運動形象 有機會喪失國際關注

佢用時間、內鬼、輿論壓力 同你玩內耗
對家亦強硬態度明顯話你知：港府被架空 港人一定要全部跪低

幕後扯線政權根本唔care你機場點阻、幾多百萬人遊行、國際輿論壓力，
佢真正care從來只有經濟
支撐內陸崩堤骨牌效應嘅經濟

無香港 無得換匯 無得走資 公私房產資產貶值
佢地套貨幣體系無支撐 國內失業 經濟下坡 會民怨四起

香港呢個階段 只有大鱷資本家/大國經濟制裁出頭
或者全民沽銀行體系
即係所謂攬炒 先有轉機

問題
有幾多會願意呢個時刻 冒全球經濟下挫風險 搏盡選擇攬炒
而唔係繼續扮太平 傻傻下等一年後嘅金融火山爆發

題外話 李嘉誠先生睇快大劉好多步

而香港所有明星上流富豪權貴 至今對傀儡政權未發一言
係因為自唐英年落選開始 港府名存實廢
係因為 大劉 任達華 國泰 一個個被 以儆效尤/槍打出頭鳥/警告
無論你幾德高望重家大業大

嗰個政權就係惡曬 鬥地主起家

富豪自保身家 唔會出聲
狂如大劉都跪低
當初點解搵大陸開刀
大劉背後隱形資產比你想像多
佢收到風、周旋過 都擺平唔到

內房首富 巨富個個人人自危

嗰邊今年起政局注定風雨飄搖
依家擺明發窮惡

港人面臨嘅對家 根本經已唔係「法治港府」
你示咩威都無用
條例真正用意係捉走資富豪 同在港資產充公
港人面臨嘅係怕示威浪潮革新之風動搖其他省市嘅「嗰個政權」
係怕經濟裂縫一開 會好頭痛嘅幕後扯線人

打蛇打七寸
對啱對家弱點 先再諗對應

脫離同溫層 打公關戰 先有底氣同佢耗
至於籌碼 爭取有產階級 借力打力

和理、文宣必須開turbo進場
但勇武完全休養生息呢 一樣雨傘運動結局不了了之

當面臨遇強越強 暴力當食飯嘅殘酷政權
唔好俾希望覺得佢地會跪

魚死網破
只有要脅到佢地最著緊嘅嘢
佢地先怕 富商先怕

但既得利益者 會唔會咁易比你成功造起對策呢

唔會
良知法治公義 同 腐化穩定金錢 放上秤
既得利益者會點揀

法律從來服務上層人士
未來幾十年 做順民 移民
唔燒到佢地 佢地唔會驚

仍然有部分市民思想要進化
以為一直逼緊嗰個係林鄭
事實上呢幾個月 呢幾年
面臨緊嘅背後 係將香港溫水煮蛙 同化 蠶食嘅嗰個操控者

媒體戰 文宣戰 公關戰
然後逐步對症

大時局好難睇清

但如果再唔認清 再咁落去
未來
警隊腐化係無法改變
警隊機器以後有咩大事會直接凌架文人政府
低學歷不擇手段嗰班 三十年後將會係警司
法治頺桓 建制一言堂

恐怖嘛
不 到時已經係今日新疆
同化而不自知 同化而無力

由民主 同鎖國自危 之路
只須放幾場令人政治疲勞令人生恐嘅蠶體
只須人民鬥人民
佢地從來都係咁玩法

===============
但日撚日去機場 和理非，

冇得退，機會已經俾過晒，而家要攬炒支爆。

香港一係獨立(但我冇大信心，港奸太多)，一係歐盟托管，一係歸英。

申：P 牌狗，係鬼。

勇武 同 和理非
我地要理活變通
今次真係要和理非一下
當回下氣 沉澱下

係啊 你比我中出完我會負責任架

不分不割 設下死線
818見

一個星期， 一試無妨

今日「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

應該試下

即使萬一停勇武一星期 都要保持初衷保持憤怒
唔能夠讓人淡忘過去兩個月嘅悲痛

而停勇武 有pro有con
停左 係咪信佢真係會肯傾
香港人好淡忘
運動出現疲態 前線好傷 無得抖
會有大批人衝出叫要安居樂業

會有二五襯無前線 扮前線破壞運動 為運動定性暴動

個局好難睇清

況且攸攸眾口 要爭取各人共識

要諗佢拋出呢番話背後嘅目的
係咪落台楷 停止折磨大家
還是陰啲陰啲冷卻你 擊破大家 抹黑 算帳
佢打算點拆呢個局面
佢仲可以點拆呢個局
佢回應訴求機率 同 可行性係幾多
佢背後嗰個想點清算

[置頂] 和理飛814

推
唔係想分化
不過我哋而家唔係要升級行動，而係改變行動策略
818見

樂觀係好事
但係我睇唔到點解依家兌現五大訴求就無面
和平一星期/十幾日之後兌現五大訴求就唔算無面
所以好大可能係at the end都只係俾大家抖翻一個星期

但抖係咪好事呢？有好有唔好:
最緊要係抖得嘅要keep住團火，尤其係相對無咁投入嘅群體，方法

我propose:
Set個deadline全港貼數字每日倒數
全部連儂牆、ig、fb一齊

抖夠又再再再抗爭

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 商富屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

無錯 佢話要停暴力嘛 咁我地咪停左囉
咁你又唔回應 又即係講大話?(又比位入)
又再次證明俾外國睇支那係一個零誠信政權

針對緊樓主老豆既言論阿師兄

唔係信 係策略 就係要大番佢

咩方法都可以試下 不反對推post

既然有人提出 試下停一星期都冇壞
手足都要回氣講真

其實停唔停都會俾人拉 除時路過既師奶條蘿白都可以襲警 停唔代表咩都唔做 仲可以集中人手做文宣 之前活動太多 好多應該深入調查既事件都冇時間查 反正民陣又搞遊行 就利用呢幾日 幾將重點宣揚方向/葉虎呀 721 821 都查出黎

811

唔係俾佢牽住 亦冇諗過要同佢地談判
停一星期活動 就集中精力做文宣
如果毒蛾唔答應5大訴求 即係又講大話喇(外國睇住) 咁咪可以大條道理升級
(係佢話停暴力有得傾 但過左都唔傾 就係佢錯 即係共匪干預香港 外國又睇到)

試下無妨

比人打算唔算暴力

你咩都唔搞佢都捉 又證明佢係軍政府啦
我覺得有樣好重點既事一定要認清:
冇外國援助 香港冇可能有得救 雖然話自己香港自己救 但外國勢力非常非常重要(冇支那一早出坦克啦)
所以成個運動根本就係要打輿論戰 (學下浸浸) 俾外國睇到 所有野都係支共呢個政權有問題
(明居正老師都講左 港台最大既問題就係支那問題)

一星期唔回就大條道理升級 到時就係政府既問題

第一次用不推文回覆
和理非繼續和理非 勇武繼續勇武
我唔知點解你會覺得停止勇武會令林鄭/中共讓步
淨係知大家叫停勇武，林鄭中共就最開心

唔好比機會人回氣

停止一個禮拜其實都好
比時間大家休息
set deadline, 贏民意

612 721 811

同意。張弛有度。

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

停集會遊行姐 暫時改行做全民鍵盤戰士 香港人最有創意架喇
最好可以搵番啲支那最唔鍾意/最想掩飾既野同全世界分享下更好

林鄭同黑警香港人都已經信唔到
仲叫香港人信中共會守成諾？

經過呢幾日既事, 就算搞得成遊行都好擔心大量鬼引戰

先集中推文宣post

文宣救世界！

煲大佢 林鄭係傀儡

追究中共干預香港高度自治！

話冇面係表面 唔可以答應原因係唔答應得
因為支共已經玩大左 有留意番佢6月時係封鎖消息 我估一開始支共可能以為好快搞掂
但係7月開始佢就不斷抹黑成個運動 示威者都係暴徒 學生係廢青 仲要整埋啲護旗手 又話破壞国家尊嚴 仲日日係到練軍恐嚇出支那兵
如果而家忽然應承左.... 強国人會點諗???
所以點解佢講壽終正寢 一命嗚呼 明日黃花 都唔回講撤 因為玩左大喇...

你唔想傾，都要傾
你可以買到顧傭兵﹑坦克﹑戰機返嚟？？！
比空間大家
set deadline
唔得咪升級
佢哋都怕一發不可收拾？
就有機會限期內回應

佢想大家停呀 中共會談判?信佢一成都死啦 唔暴力日日入機場佢都唔會談判 中共死要面

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

你呢個心態咪大香港主義囉 南蘇丹人被軍隊鎮壓你又唔去阻止? 法國黃衫軍你有冇鬧過法國政府??
憑咩野人地要一定理你??你有冇俾錢佢

要傾就一早傾左最多咪攬炒

啱聽

等一星期香港人都唔記得曬上星期做緊乜了

唱埋今天我先返

我覺得可以試下
818遊行後試唔衝 1星期，當然唔代表咩都唔做，如各區放映會、自發派文宣、靜坐、不合作運動(唔係塞鐵而係去各政府部門問野、填表、申請野咩都好）
睇港共政府有冇聲氣，要回應五大訴求並非到時再傾或講比幾多時間，而係825有確實執行

明眼人知佢係公仔，但係冇證據都只係相信

818！

咁如果個一個星期有手足比心拉
你去唔去聲援

比人拉

Can’t agree more

其實ok
停2-3個星期佢地回應
唔回應立即升級

推呢個

同中共談判？ 翻睇歷史書全部有咩下場

停咗就將會開始大搜捕
仲有得升級？
今日不走出來
明日走不出來呀

共產黨都好信嘅

回歸 和理非，set deadline，勇武 cycle

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

喺你停止任何抗爭行為嗰一星期通過逃犯條例都仲得添

你住大陸定香港呀？
幾時要同中共傾呀？

同流氓談判, 過去20年仲輸得唔夠多?

中共最叻就係set個底線, 係框架下談判, 戴卓爾已經中左一次計, 普選又中一次, 你地仲踩落去? 佢set好哂對自己有利既條件, 仲要係出左名講一套做一套既流氓, 要幾蠢先會信同佢談判有用?

但我地可以選擇繼續準備一星期後佢唔兑現承諾嘅後續行動
可以繼續用暴力以外嘅手段繼續警剔社會
唔係一星期停係到咩都唔做

試？
拉左700幾人
死左6個
仲有啲俾人打到重傷仲係醫院訓緊個啲
你憑咩話試？
你點對得住上面呢班人？
一百萬試過 二百萬人試過 你依家睇條仆街講幾句就縮 你冇撚野呀？

1. 政府信唔過
2. 一星期已經夠佢地去定義士罪
搵千百個理由去等真係哂氣
咁不如限制制入境 開放離境
你唔回應 唔滿足要求就全封
你肯應承 滿足要求咪唔出住囉
元朗單野又唔查 條例唔撤回
站內放煙又唔搞 處刑式開槍又辯駁
北角荃灣白紅軍照打人 呢個時候你仲等得落？ 鐵証如山嘅情況下 等一個鐘我都嫌多 何況一星期

咁咪自然有彈藥話佢地理行承諾 何況一個星期唔過份

其實講真 而家個政府同啲狗做咩都冇人控制到
我已經覺得
第日就算未有送中條例佢都依然可以送你中
然後班藍屍依然盲撐
所以要解決呢個問題 根本就係要有普選

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

推！

咪再自己人嚇自己人
乜都要叫人走， 要走嘅自己走唔使拉大隊
提防解散軍

老共信得過
豬乸都會上樹

除倒台外我冇野想要
因為明知冇

攬炒已經係最有可能達成訴求既方法，反送中示威者已經係徹底既逆賊，仲傾乜鬼

我都同意818之前停一停
不過係因為有鬼呢單野搞到大家人心惶憧
捉鬼捉到自亂陣腳係會好大鑊
但係宜家區區開花
popo亦會自己出黎挑起戰線
唔係連登呢度自己話停就停到

推呀
我無野講

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

721 811 推爆

中共信用度負值
點信

借令尊黎幫你起大台
有無再賤d? 學聯談判v2.0

無錯,好似我地一開頭咁和理非>set死線>勇武

如果佢冇話事權
更加唔應該停

我要攬炒
我要玉石俱焚
我要全支那變做不毛之地

又死線?
加油

係有心回應訴求 就擺個有心既樣出黎
而唔係日日都高高在上咁

你老豆建議 你立即去警署自首 bye

8.18 推

Yes

化被動為主動
咁set deadline 法
容易動員到人出來
咁樣升級先有意義

同意
818搞返個過百萬人遊行，完全和理非嘅
勇武巴打就休息一個禮拜，當比自己回吓氣都好

No deal

要勇武都同意 全港人共識

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

香港同香港人時間無多喇

我老豆習近平呀

我都覺得比個deadline林鄭出黎傾 佢到時候肯傾 傾成點 都起碼肯傾先 如果到時唔肯傾 再名正言順繼續示威

而林鄭兩星期前已拋出 中共談判條件
停 止 暴 力

唔係阻止你談判
但係1984年談判左咩出黎有眼見

信共產黨

撤回咗有咩用？真普選呢

其實有咩好談判？人地大大隊解放軍係邊境，叫佢後退十米？

同中共講數有好下場

當年國民黨同共匪談判，結果冇咗95%國土

停你老母
你放低一刻
嗰一刻之後你就冇得拎返起

依家唔係要中共談判
係要佢妥協
談你老母

同意，手足們回下氣既同時諗下之後既計劃，做文宣

連同美國人談判都可以走數
中共都信係咪有病

雨革個陣樓主係咪未出世？
同港共談判結果係點大家都知
談你老母判 5大訴求 缺一不可

毋忘初衷，係兩樣都要有

係暫停勇武一個星期 唔係停抗爭呀

Cannot agree more!

In other words
暫緩 dllm

認同停一停 俾我地真係冷靜一段時間諗下究竟呢條路點樣再繼續行落去

唔記得左同中共談判既蒙古 西藏？

係呀 人地識暫緩 我地都要

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

同意暫停勇武
俾警察回下氣
抖足精神再打你班暴徒

同意
如果停一個禮拜佢都唔回應，我地就大條道理升級
民意很重要

對

其實大陸係無咩可能讓步.因爲香港攪得成.佢其他地區有機會學香港咁做.

中共都信?? 信佢地會守承諾??

你話你停一星期唔抗爭 但中共會唔會停先?

818唔係比中共睇，係再制造個人數比外國睇，818一定要再上。

咁都信 有冇腦

試乜柒
你又唔試下返大灣區？

痴線
64已經有哂版俾你睇
仲信中共唔怪得你老豆係公務員

到我地停左 就話無需要傾啦

要休息 8.18再出💪🏻

乜野方法都可以試下，不過係停一星期勇武，但係文宣繼續

我地亦可以用呢一星期諗諗條路繼續點行，亦可以繼續用連濃牆發聲，因為港共一定唔會咁順灘一星期就答應哂五大訴求

中共都好信嘅？
連自己簽嘅條約都唔遵守，你估佢口upup嘅口頭承諾會係真？
到時佢又會話呢番說話只係當日飲大兩杯嘅「胡言」不能當真

唔講以為你老豆係局長司長

818和理非呀屌

同中共談判？

世界第一美國同中共貿易談判左咁耐有咩成果？

今時今日仲有人信可以同中共談判

侵都搞唔掂啦，憑香港人？

贊成
尤其是而家有黑警/大陸人混入示威者挑撥
應該重整旗鼓諗下點樣防止佢地搞事
大家沉澱下先
搞機場係為左政府讓步而唔係影響遊客
如果連續幾日搞會搞
同一批遊客幾日都走唔到
會令人反感
相反如果隔一段時間先一次
起碼唔會針對到同一批遊客
而如果政府又shut down機場
對於政府成本都係一樣

除非內部職員開始罷工
如果唔係機場好容易成為政府抹黑抗爭者嘅藉口

吸咩撚野睛
支那！

攬炒

5大訴求
1撒回送中
2放所有義士
3獨立調查會
做到首3項
咪停一星期 坐低傾埋 雙普選 時間表 同運動定性

你一D誠意都無 傾條撚 一邊打人 一邊人叫人冷靜傾
點對得住 過去受傷同被捕的義士

佢不停話停止暴力先可以再傾
咁咪即管暫停勇武一段時間
818嚟個大型和平遊行兼set死線俾佢
遊行完就一齊和平散去
死線前無回應5大訴求咪有晒正當理由升級
佢都係個做唔長嘅妹仔
家陣中共一定好急
要佢10月1前搞掂成件事
大家試諗下你下屬做錯野你都唔會想幫佢食死貓啦
更何況係一個做唔長嘅下屬？
家陣中共基於唔想一國兩制玩完住
一定唔會直接插手干預
但派武警混入黑警就大家都知有冇
所以除咗機場接送機，嚟多次大型和平遊行都係我地其中一個手段
其他人認同請幫推

睇左批唔批民陣攪和理非先，唔批就即係連幾百萬和理非都要得罪埋

林鄭係想拖到我地越來越少人
你老豆咁都中計

各有各做

Not perfect, but acceptable and requires improvement
唔完美可接受但需要改善改進

核爆都唔撚柒割

【回帶】信中共既下場

可以試，但要講清楚8.18-8.25中間要每日比到成績出黎，最重要係依段時間無罪釋放所有示威者，永遠不會追究不留紀錄（出良民證）

如果到8.25對五大訴求都無實質行動就

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

推。

2019仲信共產黨
我唔想話你係鬼 所以你一定係傻撚左

主導權係我地度，佢冇讓過步仲要我地停止抗爭？
我未聽過人咁談判，仲衰過街市講價

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

😡

無人話信喎佢話傾，未睇下傾到啲咩。反正最後肯定出師有名。

同中共談判
你睇下個貿易戰

認同暫停一至兩星期
政府可以拖市民 點解市民唔可以拖返政府？
8月係一個關鍵月份，過左8月中共以更殘酷手段鎮壓既成本會大增，建議即使對家挑引都要沉住氣，香港問題已經成為重大國際事件，Trump已出聲，靜觀1-2個禮拜，睇下世界局勢點發展

傾撚咩

政府就係想你停，俾機會政府抖
你仲出文帶風向?

共狗玩法不嬲都係搵借口想抖氣，之後反咬你
難得家下掐撚住港共政府春袋，你唔係放手嘛?

咪玩啦

可以停一陣但唔係為左同佢談判，而係要佢針對五大訴求 + 雙普選 take action. 我理撚得你有無權，無得談判！

攬炒唔係為談判權，係為我地勝利，你地跪呀撚樣！

來一次談判

同意呀！

不了 我要攬炒

就算818係和理非，一定有臥底潛伏，甚至去到最尾帶頭搞事

唔認同，港共就係想你慢慢丢淡件事

同埋而家點解要佢開條件我哋就要聽，對住呢個仆街政權，唔可以畀佢覺得我哋會有任何讓步，呢個係態度問題，我哋唔可以失去主導權

唔應該抱有「同佢傾」嘅心態，而係應該「逼佢屈服」。對住一個會headshot嘅殺人政權，你諗住同佢傾？食咗你都似啊

利申：公務員家屬

認同！不割！8.18見～

回歸和理非->死線->升級路線

set deadline -> 升級
清楚易明

又推老豆出嚟鳩噏

同意 令手足 休息一下

咁要諗下計點樣防班狗混入黎帶動情緒

建議大家試下投票，是否可行：
停 止 任 何 抗 爭 行 為 一 星 期
並 要 求 政 府 8.25 或 之 前 回 應
如 沒 有 回 應 或 回 應 不 了 訴 求
大 三 罷 及 抗 爭 行 動 升 級

幾同意，停一星期，睇下係未真係會做嘢

我想攬炒

停止暴力，真。但係遊行同不合作照做。
但係唔暴力。
佢地再冇借口。
停暴力唔等於乜都唔做。
我地可以和平地不合作

支持
好多人唔記得

唔係要信佢 搵鬼都唔佢
依家係要搶番個主導權番黎 要佢聽我地支笛
佢唔肯回應唔肯同我地談判既話 我地就有大條道理做野 明唔明？

非常同意

打漏左個信字

同意 大家都要回一回氣
但deadline唔好太耐
最多一星期好了
耐咗香港人會善忘同埋9月學生返學會少一批人
到時佢冇回應就可以光明正大升級

黃絲老豆咪就係年年行行企企
去維園點下蠟燭個班離地on9

非常認同你818和理非日 勇武休息下
我地冇停止到抗爭 只係轉左818係和理非
你地勇武唔係唔得不過失去左和理非既加持 你地會比唔到壓力政府
所以818真係唔好勇武去衝

信隻雞都唔好信共產黨啦

咪傻啦啦
我先扑爆你個頭射盲你隻眼
到你想還拖咩
我就話你停止暴力先可以大家慢慢傾
你覺得合理？

同意，全部做一星期 真。和理非，順便抖下

都係無反應嘅話就______________囉。

同意
但要記住唔可以應承任何林奠開出嘅條件
佢係要無條件接受五大訴求
同共產黨談判講條件=on9
佢地連國際條約都可以當係廢紙

好老實 點解要談判
停暴力俾外國勢力入重好

推呀

8.18點都出

仲談判
佢今日派得鬼嚟搞你集會
就算話搞個普選比你
搵鬼搞9你又幾難呀

依個就岩啦

如果無中美貿易戰
香港晨早64左

談咩判

到時咪又歷史文件

支共佢講「現在」都要驚佢秋後算帳
仲同佢講「未來承諾」？

一個詞語姐 係毒蛾話要談嘛 就睇下佢個講咩
我地唔需要參與 你可以當成係俾個機會毒蛾再次柒出國際(因為佢一定唔會答應5大)

6百萬人出佢都唔回應

係時間停一停 拉攏多d民意 做多d文宣
等818更多人支持

洗左地先啦
尋日太唔完美
但有得著
證明大陸有武力入左黎干預

8.18見

有point 嘅
二百萬人個個諗法唔同
人肉對話一定係無可能
佢死捉住你唔肯傾呢樣野黎企硬唔讓係死局
用集體行動黎變相應佢一句唔係唔可以一試
一個星期內唔衝突，一次大形遊行
佢無恥之後咪又再打過囉
唔覺得有咩損失

唔該唔好再讓個主導權出黎 依場運動應該係我地話事 我地話事 唔好比對家lead住個節奏

同意，停一星期姐。大家最近比個仆街政權搞到心躁心累人累，都要休養生息下先可以再走落去。如果佢連最和平，最能夠維持社會安定嘅商議協調都唔願意接受嘅，咪證明到比班和理非睇，和理非完全冇用。

再加上而加國際社會越黎越關注我地今次嘅運動，如果我地喺讓步嘅情況底下，港共都仍然係冇提供絲毫嘅討論空間，甚至冇讓步嘅意欲，就可以喺國際上進一步將港共定形成「漠視民意嘅政權」、「拒絕任何與市民討論協議嘅罷權」；同時又可以將我地「弱勢一方」、「雞蛋撼高牆」嘅形象再一次塑造同深化，令我地日後嘅抗爭更加出師有名。

呢個「無為而治」嘅讓步協議進可攻，退可守，壞嘅情況下都能一石三鳥同時達到幾個效果，何樂而不為？

818 攞番民心

喱單野隨時玩到10月1日，用一個星期試下無妨

咪撚玩啦
200萬仲唔夠呀？
又loop返轉頭？

正解。共產黨，有信用既，香港就唔會搞成今日咁啦。仲信共產黨，仲衰過智障

818一定有鬼攪事

香港試左22年啦。仲試？
你個腦壞左？定你先係鬼？

你放心啦
出來遊行又沖警署
邊個控制到
前日都叫唔好沖啦
結果？

嘩 呢d post都咁多人like
林鄭真切回應五大訴求 自然咩暴力問題都無
仲有最暴力既係佢地d𡃁

共產黨唔可以信
你認為一星期係回氣
實際係比政府有時間做更多準備部署

同意暫時 停一停回下氣

比大家蘊釀下 818再一次過推盡

好想正評
但P牌仔

證明你老豆唔了解中共

停止暴力 進行談判

所有反對過 示威過

企係香港人呢邊既企業商戶都進行清算

類似嘅論調好似係雨革後期開始出現

講得好

其實都係同最初個時間表一樣

和理非→deadline→勇武

其實我哋喺812嘅民意係唔差，813唔敢肯定，但我覺得而家都係將個focus放喺警察暴行，去推民陣遊行啦

信正苦一成都含得撚

人地美國佬都學識唔好信中國同談判 我地俾人女女女左廿幾年重要俾誠意出黎同個犯傾唔好屌咁大力？

同意，但而家818 開左波，所以都要出！

所以建議改為：

停 止 勇 武 抗 爭 行 為 一 星 期
並 要 求 政 府 8.25 或 之 前 回 應
如 沒 有 回 應 或 回 應 不 了 訴 求
大 三 罷 及 抗 爭 行 動 升 級

唔係要同政府傾，係要思考下下一步要點做
最近既活動的確影響到好多人，都要比藉口佢地繼續支持呢場運動，唔係一句抗爭就係要付出就可以安撫

既然林鄭話要停止衝突先做野，我認同比一個星期林鄭做「真正」既回應，佢做唔到既就唔好怪市民繼續抗爭到底

勇武，強硬唔代表要日日衝擊既，認清目標吧

支持

Sor 唔小心負皮左
P牌冇得正皮 但表示支持
而家警隊手法轉哂
再咁落去 我地多多勇武都唔夠
對家想速戰速決 我地就更要同佢攤長黎玩
兩個月係一場抗爭上其實真係好短
香港人 仲有好長既路要行

唔小心㩒左like
屌你全家

投降主義

停一星期唔暴力，用和理非迫政府回應，
中共講話停暴力就會回應嘛，停暴力唔係叫你唔好出黎，係叫你用和理非方法做一個星期
你可能會話和理非有用就6.9一百萬遊行已經得啦，但你又諗下你勇武左2個月又有用咩，除左手足受傷，被捕，你爭取到咩？
唔係話勇武無用，而係想勇武休息一下，8.24前俾一個期限政府，之後再一次令我地出師有名！

一星期姐，一星期咋，俾和理非多一次機會，得唔得呀

做乜啫你，
樓主老豆提議嘅都唔係談判.....

支持set deadline -> 等 -> 唔得就升級

屌你老母 好心呢d 作文就慳返啦 你講既野個個香港人都知 你老母係女人

冷靜思考一下

技術上，搜捕既係CID、反黑、O記；
你上前線，對抗既係PTU、EU、速龍

有無抗爭活動，前者都不太受影響

呢排太激，好多和理非跟唔上
停一星期，勇武可當回氣
一星期都無基本回應，和理非都會同意再升級
屆時可在較強民意支持下恢復勇武

星期一至五大把時間和平俾佢回應啦, 五大訴求要應承一早俾咗:
1. 撤回條例 > the bill is dead
2. 撤回暴動定性 > 沒有法律意義
3. 不起訴示威者 > 破壞法治
4. 獨立調查 > 監警會
5. 雙普選 > 反對派, 外國勢策劃顏色革命, 奪取特區管治權

而家要中共作出根本性既改變, 對港強硬路線既改變

中共作出改變前停止施壓只會一無所獲, 只有含金量很高的掩口費

談判?
同中共談判？
唔記得6.4談判完跟手清場，然後秋後算帳？
唔記得傘運談判完跟手清場，然後秋後算帳？
談判係出賣示威者嘅前戲呀
嘗試吹風叫人起大台去談判嘅，我希望你係同路人
我希望你記住我地無咗嘅6條人命，一隻眼，600幾個被捕手足，不為其數嘅受傷手足
喺五大訴求無一樣嘢係做到嘅情況下，絕對不能談判
而如果你係鬼嘅話，以上全部廢話

同共產黨談判，不了

星期一至五大把時間和平俾佢回應, 五大訴求要應承一早俾咗:
1. 撤回條例 > the bill is dead
2. 撤回暴動定性 > 沒有法律意義
3. 不起訴示威者 > 破壞法治
4. 獨立調查 > 監警會
5. 雙普選 > 反對派, 外國勢策劃顏色革命, 奪取特區管治權

而家係要中共作出根本性既改變, 對港強硬路線既改變

中共作出改變前停止施壓只會一無所獲, 只有含金量很高的掩口費

呢個只係推測
仲有依家係邊個暴力先
而且大家目標唔係要談判 大家訴求好清晰
政府冇比過任何誠意想聽市民意見 但仲想叫大家先退一步?

我地唔係談判，而係直接係枱上講翻五大訴求。

唔需要有後退嘅空間。

我贊成樓主所講可以暫停一下，但唔可以用談判個概念。

我地唔係談判，而係要求佢落五大訴求。
反送中就好似quantum physics,係photoelectric effect黎，五大訴求就係work function，一定要有先至有得討論其他野。

當然，我地要盡可能爭取埋更多人權同自由，就好似多咗嘅energy可以變成kinetic energy咁

雖然覺得有少少帶風向
但意思上理解你爸爸既好意

我唔割蓆.

堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!
堅持5大訴求,缺一不可!

一個星期太多
比一個星期佢地搜証捉哂班勇武再慢慢翻盤？

最多818和理非遊行攞返個民意先
休一次戰再設死線
但前提係818要夠700萬一半或以上既人
勇武就有足夠彈藥再黎過

垃文一則 要停暴力先回應?
你依家回應五大訴求 馬上就停止暴力

直接818 行完再宣布deadline好過啦
一有deadline 大家好做事

勇武咗個幾兩個月，有冇野回應過?
得罪講句
勇武老實除咗比國際社會見到呢個政權有幾賤外，冇野得著過或者咁講只係勇到個政權除下 遮醜布

同意
不過3日好無
一星期會唔會太多

又係政治騎劫。點解要用民陣？
一句講哂“無大台”
自己代表自己

中共會肯同你傾？

講真我地唔係大哂
我覺得退一步試一試都無壞
都係一星期姐

同埋比和理非自high下都好架
有冇用 咪之後睇下囉 冇人知有冇用

講得好，8.18全部出動，然後展露誠意暫停所有活動一星期。

8.25唔回應，就全力一擊，星矢天馬迴旋碎擊拳攬炒！

停得一星期就會一路停, 起唔返
所以唔可以停

同意停一個星期

當初信中共果啲人下場係點，大家有眼睇

同意大型遊行之後SET DEADLINE

認真諗下

停幾日，集中文宣集氣，唔好嚇走和理非
追究爆眼，警黑，地鐵放彈，集返和理非嘅氣，勇落去會轉移左視線，一過左火就完全蓋過之前嘅野，818人數就少，一少就比人以為民意逆轉，到時做乜都更加比人口實，雖知有好多人風吹邊面就擺邊面，唔好中計

相信呢幾人會有更多有心人搞事，務求繼續分化以減少818人數
818係關鍵，人數少場仗好難打

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

8.18 讚成讓一日和理非比林奠

暴風雨前夕都係風平浪靜

pish

818 2359前唔回應
即刻升級

818和理非日

Exact7ly
機會其實都比左好多次
留意返

同意林鄭已經冇實權，以下係小弟嘅沙盤推演：

林鄭其實已於二百萬人遊行之後遞左辭職信，中央唔俾，共產黨覺得而家冇人肯坐特首個位，另外依一個爛攤子亦需要有人收拾，因此林鄭現時係一個傀儡，完全冇任何實權，一切嘅嘢聽從中聯辦指令，由721出黑社會一樣野可見中聯辦已經完全接管香港，因為大陸係完全唔識管什麼管治藝術，出黑社會亦係共產黨嘅固有手法，去到今時今日林鄭話玉石俱焚，其實佢心知中聯辦嘅強硬手段同香港人嘅堅持只係會令到大家兩敗俱傷，唔係話林鄭一個賤婦係好人，而係佢客觀咁講出左自己嘅睇法.......

可以一試，818遊行完，就set 825 deadline
冇回應既話，大家做乜我都唔撚反對

樓主開呢個post好明顯係想帶風向，向大家灌輸投降意識。
一早已經講明五大訴求，仲有乜野好談判？
你想政府同邊個談判？你老豆唔係唔知我地一直無大台、無領袖啩？
抗爭必須繼續！
係咁多。

同中共deal 是咪on9，美帝咁強大，強國都賣賬，一個香港就想強國同你deal?會唔會太天真?一係攬炒一係佢地先答應5大訴求，未有成果，唔可以停。

仲有而家黑警玩卧底，你而家話要攪和理非集會唔可以衝，到時有人衝(黑警又好真勇武又好)，一定又屌人地係鬼，個捉鬼文化又再出現，重覆佔中錯誤。

同意
不過假意應承比大家回下氣亦未嘗不可

你老豆連邊面暴力都未搞清楚
仲有同中共談判 我真係恭喜你
話語權不嬲係香港人到 唔回應五大訴求就攬炒

停你老母

姐係咁，如果佢地咁想解決問題點會未傾就要我地讓步？家下係佢要讓步，想傾，行動照做，佢再讓步我地咪升級囉，一向係咁架喎！

我老豆話淋病想自殺
首先市民承諾不抗爭

未必同意，不過推左先

我太婆話2026 年中華民國會光復中土添

咪天真啦

絕對信唔過 林鄭落地獄

信中共？不了
佢嘅目標就係要清洗你，你根本改變唔到，談判嘅任何結果都一定係邁向佢嘅目標
唯有繼續唔傾，反抗到底，先有希望，哪怕只係1%都冇嘅機會

而家晚晚都和平散水然後返屋企架啦, 第二朝咪又再出返嚟

第二朝出返嚟同第二個禮拜出返嚟有咩分別?

收皮啦 談判？ 信中共 ？停一個星期？
笑死唔笑死 依家你話事？

區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會，區議會....

問題依家做唔暴力既野都比政府話暴力
坐機場又暴力衝擊經濟
雷射筆射警署又暴力 警署會被炸毀咁

其實理性諗係炒硬 冇可能做哂5樣
不過炒就炒啦

又岩
成日果頭話達成協定 轉頭就違反左

做法唔完美 可接受 要改善

中立d講 暫緩姐
但仲我地當我地冇到 真係要升級

蠻夷⋯，

談判乜撚嘢?
五大訴求寸步不讓 你應承咗咪停
淨係要 撤回 調查?
被起訴手足唔洗理?
你只可以應承再傾細節
同埋 中共睇五大訴求同睇港獨冇分別 唔好咁傻以為佢會應承好冇

請善用不推文回覆功能
下面唔好再覆

唔撚傾
唔答應 直接攪炒

有得諗

支持中場休息

721 811

屌你老母讓步post都4千幾正評

仲信支那？

最緊要都係用返五大訴求，唔好俾位人入，因為港獨係叛國。全世界都唔會有一個政府支持。

五大訴求合乎基本法，一國兩際原則。邊個都入唔到我地

其實我地啲死線係咪定得太多？

呢次係咪最後一條死線？

你阿爸仲信共產黨係有得傾呢樣野都幾好笑

洗唔洗整條死線既timeline 畀大家睇下

6月9 至今，一共有幾多次定死線？共狗有理過咩？

唔係相信政府
呢個只係公關手段
將個道德責任拋俾政府

請 善 用 不 推 文 回 覆
再推呢個post 既大家block得

自推

8月中喇，仲死線

定到12月好無？

不 推 文 回 覆

信共產黨係咪天真左

可以試
不過想法太天真了
難怪中共強搶香港當年無香港人出嚟反抗

唔想想侮辱樓主爸爸
但想話信共產黨一成都升天啦
你會唔會打杖信對面敵方既謠言?
我都有個朋友話乜話乜,,,,,,
呢個時勢唔係靠估架啦,係好似反工咁black and white,要講得清清楚楚有證據,如果唔係死左都唔知咩事

818一定出黎

唔係想

起初反送中就係唔信共產黨嘅陽光司法
呢加你叫我點解唔試吓信黨
你話你唔係想試吓靜一個禮拜用香港人善忘習俗我都唔信你

不推文回覆
唔洗同共匪deal
唔洗理大陸哩點諗
更加唔洗同情暴政走狗

以眼還眼

依家情況係兄弟爬山 冇大台
冇可能控制到全部人去跟你個套
就算連登有共識都未必阻到人去做

同中共傾依家野你都好信？

推到時佢反口屌到佢仆街

唔回答個記者問題好正常
如果話自己有決定權咪即係將件事攬上身
正如梁振英都唔會話拒絕香港電視發牌係由佢決定

停止一切暴力 叫佢班柒頭龜咪再出黎咪無暴力囉

覺得都不失為一個好提議
雖然講真都無人再信呢個政府同中共
(如果真係信當初都唔洗反送中)
但起碼叫做比個下台階政府
如果林鄭真係等緊市民比機會
就真係呢一次

俾時間佢每日拉幾百人？

咪撚信

現在情況係警察每日撩是鬥非搞市民市民反擊
而唔係市民主動出擊
所以搞到幾時決定權係政府度

歷史已經証明咗好多次，中共係唔會談判，只係會係你以為傾好左之後，秋後算賑，再大清洗。

認同，睇下邊個無咗邊個唔得

五大數求

👍

同中共談判，冇讀過書應該都識睇電視睇下中美貿易戰

同意 呢幾星期勇武出左好多血汗 係時候休一休 和理非上場
返返去 和理非 設底線 勇武 呢個模式

係和理非期間，就係最好做文宣既時候！

agger 當抖下 集中文宣凝聚民意都好

和理非 —> set deadline —> 升級
比大家抖一抖 集氣 再黎
漫長鬥爭

唔可以停

其實一早就知

818一定要和平

請停止再推呢條post!

唔覺得佢有能量或clout同任何人談判，更莫講係中央。

佢答 Reuters 記者的一段，最significant的，唔係佢講左Ｄ咩，而係佢最後個幾秒鐘的沉默，然後補一句"I have answered your question." 個答案，就係呢段沉默。個問題係yes/no question，咁以沉默為答案，代表咩唔使問阿貴啦。

利申現職高級公務員，黃絲。日常工作中有好多練習沉默、迴避、言語偽術的機會。

* 早一個月都仲有可能
* 家下緊係得勢不饒人，避免手足白白犠牲
* 善用不推文回覆

Pushh

依家玩到咁大，係中共自己攞嚟

早啲應承咪得囉

818去遊行